%!TEX TS-program = xelatex

% Author: Ivan Efimov<va1319@yandex.ru>
% Based on https://github.com/Amet13/bachelor-diploma
% My special thanks to him

\documentclass[a4paper,14pt]{extarticle} % 14й шрифт
\usepackage{mathtools}
\input{include/preamble} % Подключаем преамбулу

\begin{document}
	\input{include/titlepage}

	% ПРОТИВОРЕЧИВОЕ МЕСТО

	\input{include/referat.tex}
	\thispagestyle{empty} % Не нумеруем РЕФЕРАТ (вообще, это не особо согласуется с СТО СФУ 2014)

	\newpage
	\setcounter{page}{2} % Начало нумерации страниц с содержания, как со второй (тоже не совсем по СТО)
	\tableofcontents
	\thispagestyle{empty} % Не нумеруем содержание (тоже не совсем по СТО)

%	Закоменнтированный блок взамен предыдущего -- ближе к СТО
%	\setcounter{page}{2}
%	\input{include/referat.tex}
%
%	\newpage
%	\tableofcontents


	% КОНЕЦ ПРОТИВОРЕЧИВОГО МЕСТА

	\newpage
	\input{include/intro}
	
	\newpage
	\input{include/1-KN14.69c.tex}
	\newpage
	\input{include/2-KN16.76.tex}
	
	\newpage
	\input{include/conclusion}

	\newpage
	\input{include/sources.tex}
	
	\newpage
	\input{include/A-appendix}
\end{document}